想睇醫生 但係上網睇好貴可以點做

如題 想睇心理醫生，但係上網睇閒閒地都二千幾 窮學生冇乜錢 可以點做最主要都係想check check佢先 有冇咩途徑

信耶穌 搵神父傾唔洗錢
反正都係鳩噏

可以試下打去問有冇資助計劃for 年青人 /低收入人士

睇街症轉介去睇精神科專科

同社工傾
好多社工讀心理出身，當然未去到心理學家既level

同我一樣唔睇算

上連登問病

iccmw

如果你係因為抗爭而有情緒問題
可以搵Ig: haleyhmlife
學生會有優惠
希望幫到你

Care4all

如果讀緊U 可以試下大學嘅輔導服務？

街症•叫寫紙去九龍看精神科

你想睇精神科醫生定臨床生理學家⋯

唔該晒咁多位巴絲